<resources>
    <string name="app_name">ပဒေသာ</string>

    <string name="t_and_c">
        Please check <b>Terms and Condition</b> label for continuing by agreement of user.
    </string>
    <string name="long_text">Advanced technologies of digitalization and automation of data processing first find their
        application in business. Then also in public institutions can be introduced including in the field of
        e-governance. This also applies to Big Data database technologies, which is appli-cable in various sectors of
        the economy, but due to the high investment costs of implement-ing this technology in the business processes of
        business entities, so far only large corpora-tions and larger enterprises can afford such technologies. However,
        in the future, invest-ment costs of implementing tech technologies into business processes should decrease and
        processing technologies and data collection in Big Data database systems should be available also for smaller
        companies, includ-ing business entities of the SME sector.SMEs are specifically selected within context for two
        main reasons: a) A small change in SMEs can have larger macro level effect due to their overall position in the
        economy; b) They have the advantage and flexibility for quicker ad-aptation to changes towards efficiency. The
        Big Data context, however, still have signifi-cant contentious issues as; storage, capabili-ties of the
        companies in terms of processing and generating sensible information from it, and last but not least, security
        and privacy. This article is aimed to propose grounds for future Big Data research for SMEs by examin-ing main
        potentials and threats that have to be addressed. Finally, we recommend poten-tial practices that will help SMEs
        and re-searchers for capturing the full potential of Big Data.
    </string>
    <string name="long_text_mm">
        GPS အသေးစား ငွေချေး လုပ်ငန်းမှ တောင်သူလယ်သမားများအတွက် ငွေရေးကြေးရေး ဆိုင်ရာ အခက်အခဲများကို လိုလေသေးမရှိအောင် လစဉ် အတိုးနှုန်းသက်သက်သာသာဖြင့် ချေးပေး၍ ကူညီဆောင်ရွက်ပေးလျက်ရှိပါသည်။ ငွေတိုးနှုန်း နှင့် လစဉ် ချေးယူနိုင်သည့် ဝန်ဆောင်မှုအမျိုးမျိုးအား အသေးစိတ်သိရှိလိုပါက ဖော်ပြပါဖုန်နံပါတ်အား ဆက်သွယ်မေးမြန်းနိုင်ပါသည်။
    </string>

    <string name="title_1">
        ဝန်ဆောင်မှုများ
    </string>

    <string name="title_2">
        ဖတ်စရာ
    </string>

    <string name="title_3">
        အကူအညီ
    </string>
    <string name="view_detail">
        အသေးစိတ်လေ့လာမည်
    </string>

    <string name="get_pack">
        လျှောက်ထားမည်
    </string>
    <string name="see_more">
        ကြည့်ရန်
    </string>

    <string name="partner_name">မြင်းကျား လယ်ယာသုံးစက်ပစ္စည်းဆိုင်</string>
    <string name="call_phone">ဖုန်းဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="phone_explain">တစ်စုံတစ်ခု မရှင်းလင်းပါက တိုက်ရိုက်ဖုန်းခေါ်ဆိုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="qanda">အမေးအဖြေ</string>
    <string name="help_explain">မေးလေ့မေးထရှိသည်များကို ရှာဖွေဖတ်ရှုရန်။</string>
    <string name="emergency">အရေးပေါ်</string>
    <string name="emergency_explain">အရေးပေါ်ချေးငွေလျှောက်ထားရန်</string>

    <string name="user_form">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်</string>
    <string name="fill_nrc">မိမိမှတ်ပုံတင်ဖြည့်ရန်</string>
    <string name="nrc_front">မှတ်ပုံတင်အရှေ့ခြမ်း</string>
    <string name="nrc_back">မှတ်ပုံတင်အနောက်ခြမ်း</string>
    <string name="name">မှတ်ပုံတင်ထဲမှနာမည်</string>
    <string name="phone">မိမိဖုန်းနံပတ်</string>
    <string name="gender">ကျား/မ</string>
    <string name="male">ကျား</string>
    <string name="female">မ</string>
    <string name="date_of_birth">မွေးနေ့</string>
    <string name="year">နှစ်</string>
    <string name="month">လ</string>
    <string name="date">ရက်</string>
    <string name="address">လိပ်စာအပြည့်အစုံ</string>
    <string name="city">ပြည်နယ်/တိုင်း</string>
    <string name="township">မြို့နယ်</string>
    <string name="block">ရပ်ကွက်/ခရိုင်</string>
    <string name="street">လမ်း</string>
    <string name="no">အမှတ်</string>
    <string name="get_address_from_map">မြေပုံမှ မိမိနေရပ်လိပ်စာအားရွေးချယ်ရန်</string>
    <string name="next">ဆက်ရန်</string>
    <string name="contact_phone">ခေါ်ဆိုနိုင်သောဖုန်းနံပတ်များ</string>
    <string name="search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="phone_no">09799558126</string>
    <string name="contact">ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="pack_details">အသေးစိတ်</string>
    <string name="pack_rule">လိုက်နာရမည့်အချက်များ</string>
    <string name="support_person">ထောက်ခံပေးမည့်သူ</string>
    <string name="support_person_name">ထောက်ခံသူအမည်</string>
    <string name="support_person_phone">ထောက်ခံသူဖုန်းနံပတ်</string>
    <string name="support_person_job">ထောက်ခံသူအလုပ်အကိုင်</string>
    <string name="relate_people">မိမိနှင့်ဆွေ‌မျိုးတော်စပ်ခြင်းရှိ/မရှိ</string>
    <string name="applyLone">လျှောက်ထားရန်</string>
    <string name="lone_alert">အထက်ဖြည့်သွင်းပါအချက်အလက်များအား သက်ဆိုင်ရာအဖွဲ့အစည်းမှ ပြန်လည်စီစစ်ပြီး ၄၈နာရီအတွင်း လူကြီးမင်း၏ချေးငွေရရှိနိုင်ရန်ဆောင်ရွက်ပေးမည်ဖြစ်ပါသည်။ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="yes">လုပ်ဆောင်မည်</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်မည်</string>


</resources>
